[VIUTV][99台][燈到下集好睇]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(8)

【ViuTV原創劇《太平紋身店》1月18日晚 9:30 隆重首播!】

太平街，一個無人管嘅神秘地帶，
入面一直有自己一套法則去維持權力與利益關係，
表面太平，但內裡卻暗湧處處☠️。
而一切，都係由NaNa(周秀娜 飾)， 要喺呢條街插旗開紋身店開始，
開始有人命傷亡，開始有江湖仇殺，開始心跳加速，開始淌血，開始流淚。

1月18日 星期一晚9:30 由紋身開始

呢套野

好中二

心 突然的隱隱痛

辣辣辣辣辣著～

牙thor

屌佢個名呀

收到風講故事有得免費紋

孔子同耶穌都講過
初戀無限美

Wifi 幾正

Viutv真係好肯俾機會阿thor

又話唔會過問大家嘅往事

踩中1001
不小心開一槍

有冇人睇過周秀娜套《女士復仇》

係鴨科

唔通真係鬼

牙科：報仇。不了

wi fi乜撚都唔知

佢有望過個牌嘅，one story one tattoo

陸駿光

都估到佢係人地報仇對象

居然唔知

ViuTV陳啟泰

是蛋啦

Coco

白警
瘋狂聞體香

第二個強尼

有

盲嘅都識上網

新人銀

又孖生姊妹

一講到鬼又會想erickwok出場

有呀

差唔多每套自家劇都有佢

真係識

全尼先係

老麥急口令換汽水

本劇重點推介第二集

我娘話除咗黃德彬之外個個都咬字唔清

又孖生姊妹？

pin

愛戀沒經驗~

繼續pin

自爆另計

正想講

都唔怪嘅
外國都有啲咁嘅嘢

咁佢做戲都OK既

真

原來係我無留意個牌寫咩 sor

牙科都okay 嘅，係yuu 同龍妹真係好垃圾

佢都練到大大隻隻
不過林德信 好似型啲

娜姐都算ok呀

今天初發現～ 今日先聽完

牙科其實幾型

佢唔出聲係呃得下人嘅

便宜莫貪你睇下ironman嗰個幾柒

Yuu叫Nana嗰陣個口音

跳fuse 拍粒製 牙科講到自己好勁

眼高手低

Yuuu成個弱智咁

睇完真係返唔到轉頭
所有嘢都有體香

但個樣成日串串地

其實呢套嘢 啲燈光鏡位真係靚

Na!Na~

新手上路差唔多啦

啲景好靚

下次喺標題寫第二集好睇啦

我以為佢扮傻傻更更咁咋

開始好睇

好多波

ViuTV啲劇成日真係好係啲製作位，但係個編劇完全唔掂可惜

我哋下集再見 ~！

點知做白卡仔

個造型型嘅話係咪唔應該寫個阿旺比佢

係咪Karen版

唔唱成熟不了都ok嘅

真係屌打tvb啲垃圾

子彈

第二集必睇

另外條仔好正喎

見佢盲先借黎做練習

屌你

john mak?

想問膠問題
係咪係太平街拍的

全民造星二 Edam 組員

nana好賤

唔睇無話題

John Mark

呢個角色牙科外型又幾啱
係差在無嗰陣殺手味

係

John Mak?

咁似造星2 b3其中一條友既

劉雅麗劇前好似無介紹？
係未主線重點角色

射中條女？

Edam

睇完之後對體香呢兩個字有ptsd

幾正喎
白白淨大大隻

起碼著衫好過呀旺

american sniper

是立即諗起b3

射死左人？

thor咁勁

打雀？

以為打細嗰啲雀

香港當兵
仲講廣東話

響我心目中無一個sniper型得過尚連奴

Edan

雀仔係無辜

John mak見到佢諗起b3有啲想笑

咩軍隊 老解？

咩國家軍隊？

軍隊
老解？

個望遠鏡收埋聲

好慘 咁就死左

咁遠都聽到

飛釘

呢隻個劇情好似有啲中二病

得幾條友

好無軍事feel

用支無倍數紅點鏡可以射到1200米...

香港

viu d配角真係令人好岀戲

以為佢會搵槍射個導師

啲劇情咁跳嘅

係咪想講到好似外國嗰啲雇傭兵咁

佢語言能力同性格都好好

咩軍隊嚟㗎得幾丁友，執柒咗佢啦

擺哂pose

做咩夜晚晚吹野

點樣可以唔郁支槍，由打地下既靶，變打天上既雀？

所以咁神

可能人哋有千里眼

動保撚出動了

請返幾個鬼佬臨時演員好喎

文素

邊度啲士兵講廣東話 解放軍？

精英隊

係度偷窺

似gay

香港軍

swat

要加句咩拍攝過程中沒有動物受傷害

醉酒佬都做到教練

唔夠錢請茄喱啡

乜撚嘢軍營

繼續得幾條友 笑死

得幾丁友打飛機就得

搞到tvb膠劇feel

牙蛇成個harry哥哥咁

佢已有女朋友

軍隊嘅床戲呢？

好好笑

好似成班靚仔去訓練營咁

咁撚樣做阿sir

精英係唔多人既

條眉咩事

導師：做乜射我？
Thor：不小心開一槍，Sir！

條眉想點

我淨係想問 佢做錯乜野

男男床戲

營火晚會係做乜9 ？

你做嘜撚野啊

仲要醜樣

牙thor呢個故事好似有d尷尬

一陣會唔會雞姦手下

Viu衝動撚 牙科

代罪羔羊

john mak個平頭
搞唔撚掂

想睇摺被？

john mak做錯咩

童軍

童軍嚟？

做咩事

乜嘢長官會咁？

牙科似阿sir多啲

咁既身型做呀sir

Miss左6c條線 想問6c最後有冇以身相許

牙科好型

CLS劇情

Thor似教練多過醉酒佬

牙科懶型把聲

打柒佢啦

個阿sir仲弱過啲社區中心主任
選角真係出晒事

我以為佢地雞姦緊個士兵

似黑警多啲

咁仆街

姓姜名濤

條友係咪飲大咗

拎槍出黎啦 都唔差在

呢到我話事

听党话 跟党走

好似tvb做日軍嗰個

可唔可以叫佢扮住陳奕迅講個句嘢

咁就革扯咗

個長官做到似爛仔多啲

阿科對波好似好正

本身唱歌chok慣聲

今集超唔超越到第二集呢

安心上路

呢集柒到
陣尷尬味又出嚟

點解可以飲酒

屌你老母
果然白卡街啲故事都癲啲

我覺得似僱傭兵團

諗起保良局嗰啲訓練營

北潭涌訓練營？

反映現實

隻bgm想點

令人敬仰

無間道鏡頭

香港有軍隊？

搞到好似陳永仁畀人革扯

係邊個郊野公園取景

你冇miss到 一直都係冇頭冇尾冇中間

無間道？

講廣東話嘅軍隊 應該得香港

上士

怪。。。

合乎國情

童軍？

個質感好少少可唔可以，好似郊野公園露營咁

係就唔會咁後生

死咗人咁

白咭街果然係臥虎藏龍

香港軍隊

牙科呢個故仔友台味濃

白卡街啲故事鳩到

童軍都多人過佢

子彈：參加奧運仲好！

死啦好L尷
好好笑

牙科對耳仔

被角可以掟死萬二米遠嘅雀
千二太弱

屌你好似牙科先係阿sir

睇左啲咩

公義少 腐敗多

我都以為係
其實成班都唔鍾意個呀sir 點解唔夾埋一起打佢

呢次真係回望那時天真小伙子了

john mak一平頭柒到

個班仆街教練正一食屎狗

可能平

bgm想點？

頭先嗰幕無間道咁款

屌咩 喺房瞓緊覺 俾呢班軍佬嘈交嘈撚醒咗

好撚awk.......

得十幾個人嘅軍營

似保良局camp 多過軍隊

咁同紋身條女有咩關係

個故仔幾有深意

我都覺得好似

幫佢紋阿渡？

無資金

煙幕

符合現實

能打仗
打勝仗

有儀器的話打超過3.5公里都有啦

似乎都係白卡團

珍

屌 排長

D配樂好正

似童子軍

27軍

究竟行緊英式禮定美式禮，隻手掌45度嘅

娜姐

陣膠味同tvb有得揮

應該殺咗佢啲好熟既人？

心理輔導節目嚟嘅喂

對眼

監房做嘢童子軍跳彈床得㗎喇

吳綺莉就高清多床戲
牙科同觀察員就咩都無

講廣東話嘅軍隊

佢個軍隊操練規模同力圖一模一樣 笑死

好多死藍絲

要好好j

全部都有妄想症

係！！！我up唔岀個名

唔識禮

大佬sir Kenneth sir Gloria 「姐姐」

全撚部都係臭閪

黃埔軍校訓練營？

搵幾個鬼佬幾個阿差扮以前駐港英軍好過啦

呢個係咪搞笑節目嚟

bgm太大聲

酒吧嘅音樂係咪一定要咁跳tone

見到呀蛇唔識驚禮呀

聽講保良局啲咩領袖camp真chur

呢套超現實嘅戲 唔可以用常理理解

埼玉

屌 Gloria 正八婆

真 拍得好差

wifi bar

娜姐成副「我好想自爆身世 快啲問我」嘅樣

但冇人問

搵阿sir搵胡師傅做好過喇

啲對白做乜一集比一集尷尬

白卡戲係咁

Chill club 駐場酒吧歌手

吹得幾好啊~
下句係咪今晚得唔得閒

佢姓姜，全名係咪姜子彈？

大佬Sir死撚咗了
Gloria就最仆街嘅臭閪之一

個bgm搞到好出戲

娜姐好有女人味

點分唔識

睇套劇
是為了睇呢度嘅post
笑到呢

俾個機會我拒絕你哋

真係有邊個重口味d

個故事時空其實係咪架空/講未來香港？

點解viutv啲對白成日咁老尷

力圖嚴好多

下句係最後六個字

Wifi bar 係太平街？

個爵士樂已經係最有質感既部分啦梗係要大聲D

屌你老母 停啦好嘛
viutv揀劇咁撚冇眼光 做返綜藝節目啦好嘛

笑撚死

戴耀明

架空2019年

罰100下push up

嗰陣我嗰班佢負責
我屌撚哂佢老母死臭閪仆街冚家剷
個樣閪撚到 仲叫自己姐姐
要我地赤腳跑石地又用口含烏龍茶噴我地話我地爽下

：對手係用黎殺人嘅

好中二病

wifi bar個名真係好撚好笑

力圖仲多人過佢地

屌家瑜都惡過嗰呀sir

有人問我 我就會講 但是無人來

起碼有肌睇下

個景幾靚，唔知係咪真....

因為成條街嘅人都有病

究竟佢要殺既敵人係邊個

呢條街真係好適合你

睇到我又想飲番兩杯

好彩no.係53 wifi bar 53
我仲以為係5354

叫啲學員掙扎呀！！！！

一定型過頭先條友

英式隻手平放
美式隻手90度咁擺

點解唔叫chill club

WiFi bar咩玩法

白卡集中地

唔明呀? 白卡呀!!

Agger 想去

免費巴

白卡集中營

哇 好柒 免費巴

免費巴？

哇 屌 free bus

唔係

有啲似嬲排牙dee

免費巴
一句都咁撚尷

街外都有白卡

免費巴士

中山裝？

免費

個個都番唔到現實 因為全部都係出唔到院嘅白卡

freebus

免費巴冇氣勢到呢

袋底健身

會唔會係因為太過似睇書咁
始終寫書嗰套唔可以照辦煮碗搬落戲劇度

陳真？

用口含茶噴你地

lunch哥咁

我都覺得好靚

左邊英式，右邊美式

免費巴講嘢有口音

Phoebus 呢個頭又幾靚仔

呢條友真係廢到無輪

巴士好中二病

有酒有故事 你有冇紋身?

吓屌呀呢個係 freebus 嚟 ?

成條街係咪得娜姐係正常

係咪入暗殺組織，之後學子彈識轉彎

哇屌你
嚇撚死咩

以為學生

叫你參加全民造星啊

聽日5點鐘
乜野意思呀
老婆話 ： 出海囉 聽日5點鐘出海呀

個頭認唔到

wifi bar wifi pw 幾多

廢巴好柒

Cls 拎水喉射濕啲學生，又浸河
奶地下先係最仆街
果陣仲細，啲同學唔敢反抗
好彩我唔係跟Gloria

免費波

已經有個chill club730
再叫chill club就變老是常出現

免費巴係香港
Freehk

大結局佢都癲撚埋

佢又印堂發黑

Oldish

估唔到追po都學到野

皇天擊殺
但我想Gloria 臭閪死多啲

好樣衰...呢D就高清大圖

膠到睇唔落去
又作狀又無厘頭又重口味
都唔係套套排球女將咁嘅質素

明明香港取景，但真係好難代入
太平山街啲人唔知有咩反應

佢件衫好似曾鈺成

仲話幫我地涼爽下

叫 touch bar 都幾啱wifi 個人設

唉 嗰個節目真係
好地地搞個綜藝節目唔得嘅

唔該曬

金集好唔好睇
洗唔洗等下集

都係白卡

Kenneth sir一巴車落隔離班同學到
痴尻線
笑下人都唔撚比

第一集大家已經講
娜姐天爺係精神科醫生

每一次提到保良局垃圾camp
呢條賤種八婆一定係最多人屌

利申 佢教

唔通....

仲要跪班死臭閪 同佢地敬禮

著住曾鈺成件衫嘅 lunch哥

當自己真係godfather咩

仲難頂過白卡第二集

TAIPING，張紙有寫

麻麻地

賣點係Thor個靚仔樣

仲有個canp個總監盧錦昌個條仆街
一個藍撚到發黑嘅撚樣

平行時空幾好，成日cctvb 嗰啲唔係警察、醫護就係律師

共式呢

近排diutv 挑戰緊觀眾底線

好核突

牙科都靚仔 ...... ?

嗰陣仲有套暖男爸爸一齊播
養大曬胃口依家睇紋身店就覺得

用體香上網

真係幾似撚柱

Kenneth sir 係咪姐OK sir
好慘，我有朋友都比人車咗一巴

屌....佢個wifi任人上嫁?

啲人話Kenneth 已經叫好少少
最閪係Gloria

啱啱要去紋身條女就咁冇左？

點解唔夠八個字嘅

覺得遲啲講到姜B嘅劇情天爺應該會癲埋一份

咁快最後一幕

應該係關免費巴叫牙科去做野事

矮屎德德學人扮大佬
屌你老母死臭閪

咁點都靚仔過你d陣安立、曾贊學、英健朗嘅

Freebus好尷....

改下佢唔得咩 林德信個角色性格好奇怪
由其係呢啲題材，好易拍到中二病咁款

sor但免費巴真係好柒

涼山特勤隊

陳安立世一

agger

連免費巴都有劇拍

免費巴好冇氣勢

廢巴啲戲唔掂喎

涼山特勤隊
仲唔係老解

免費巴好尷尬..

免費巴屎戲得嚟仲要一啲星味都冇

每次見到啲阿sir都要講早晨xx sir早晨！

Where

108個隊員

唔使sor

老解？

咁樣介紹生平真係好撚老土...

freebus搞乜。。。

台灣

有啲想棄

sniper你俾枝手槍佢托咩

奀星

原來台灣

笑死

睇都唔使睇

蘇式敬禮同美式冇乜分別，反而係步操方式唔同

好撚膠

係咪盲佬？

上環

破壞之王

一google
台灣喎

台灣啊

我仲坐喺度嘅原因係睇幾時先入主線

呢個八婆拍得住賀錦麗條臭閪咁衰格

Sniper ? Snider ?

有點伏

媽！好老套啊！

柒版智叔

Sorly sorly

上環東街53號

個副總監都係死臭鳩
啲樣賤撚到

個feel好似GTA接任務咁

好撚悶啊屌
搞到連個post都悶埋

佢唔接呢啲二打六角色嘅話就真係冇job接啦

替天行道

屌

邪教替天行道

屌 就快笑死

高空特種勤務中隊（英語：Airborne Special Service Company，縮寫：ASSC），簡稱高空特勤中隊、陸軍特勤隊，原稱特種勤務隊；被民間或友軍俗稱涼山特勤隊、涼山一群鬼，成立於1980年，為中華民國陸軍特種部隊，隸屬陸軍航空特戰指揮部，併編陸軍高空突擊排後，目前是國軍唯一具備海陸空三棲作戰能力的單位[1]。

lester

老崔食腳皮

啲對白好辛苦聽到

777

想棄

想棄了

獅鳥

反了反了

皇天擊殺

儆惡懲姦！！！

請睇返 #382

殺神特工？

真人版GTA

我以為我太攰所以眼瞓

啲對白咁小學雞嘅

點搵到佢嘅組織出嚟

viu大鑊啦今鋪

反共

肯定呃人啦

好撚黃套劇

追住post睇其實幾正

嘩屌，呢啲位好撚危險呀

棄到推到第八個 post

奇拿

把聲沙就睇醫生啦

大佬sir 已經叫做好
Gloria值得死全家

仲要90度鞠躬

我想睇主線呀

子彈可摸以殺撚咗柒婆佢

聽日有姜仔啦（應該）
聞住玫瑰頂埋佢啊大家

佢係諗住一集伏一集正常咁引人睇落去?

屌你 飲緊水噴咗出嚟替天行道

個阿叔個型像我諗起死因冇可疑個智叔咁

把聲係咪chok出嚟

好老土啊啲劇情

達哥：嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕好睇完

殺神特工

聖殿騎士

個Boss扮緊智叔啊？

點解所有角色都中二病末期咁款？

由第一集開始講

點解！點解要用呢把聲做戲！
真係聽得好辛苦

編劇係咪form2岩岩畢業

中咗武肺

廖啟智？

坐大飛

另類死亡筆記

又係呢隻bgm

浸feel似舞台劇人

我淨係知某一種人係冇一個是磨菇

又有啲

為鏡仔 我忍

未見過女人可以咁撚閪

講事實都要sor

個bgm

唔記得佢都簽咗viu

冇睇華佗所以聲沙

唔係 之前《教束》個化學阿sir

坐大飛去長洲

你要唔要索下白玫啲體香

好似坐監BGM咁

啲口琴聲好有 那年煙煙花特別多 即視感
但係 兩套嘢差好遠

臭雞？

我都覺

唔聞住點熬到而家啊

我啱啱都想咁講

原本都覺得 ok
一知道佢係免費巴即刻覺得少柒

等姜係我睇呢套野嘅動力

寧願播成熟不了好過

cut得好突兀

咁就係人渣嚟？

講到而家都仲未講關黎紋身果條女咩事

面都唔蒙咁勇

冇人知

殺咸濕神父？

就黎唔撚記得左佢

啲對白好讀書feel

你都係今晚先知點解ironman要紋身啦

殺老師用sniper?

編劇中學畢業未？

diu

因為自以為嘅「正義」殺人嘅殺手
仲柒過為錢但有原則

屌，大把人比呢個target更加應該死啦

咁開揚

可能俾佢唔小心啡低左

呢集好on9
中二病

咁大把槍

Gloria 真係啱撚哂做死黑警 個人閪撚到
又樣衰 又鐘意虐待學生
要濕住身玩舉凳

殺個老師用咁大支槍？

屌，笑左

佢覺得似阿渡

識得搵oldish同house welley取景
有taste

咁撚大支槍係條街殺人

小鎮

子彈而家殺個個就係queen識既人

點會射心唔射頭

俾邪惡組織利用

點解套戲無頭無尾咁
都唔知算唔算追緊劇

係喎

遮住對眼唔好睇

無以為雞

yuu個角色似係演員問題大d 要做到啱啱好
too much嘅話就似鹹濕佬/傻仔咁

個人改都得嘅 前提係編劇要有心同夠功力lo
但是我睇前面d comment都話佢麻麻地炸bo

唔好講咁多 絲打你睇多次第二集先

因為墮胎而死亡，

因為走去墮胎死咗，

編劇寫啲對白真係太離地......

地產霸權

Wanted 個殺手集團？

冇準星都打得中

無以為「雞」

可能狙擊槍支支都咁上下

主線第二集出左啦

咁都拉唔到?

屌個阿叔喉嚨痛聲沙就睇醫生啦屌

叫你殺就殺

一定係講佢錯手殺左好人 之後係條女男朋友果D

日光日白

好爽

架空時空呀

好張揚

笑片嚟呢套？？

其實衛斯理得一個
唔識寫唔好搞咁多野啦

RIP

個口形係屌你老味

無消音

可唔可以加埋黑白底，紅字WASTED?

屌真係好GTA

On9仔

Golf個姿勢錯曬
我幫你call一call牙虎教你好冇

Ys

老細講就信有冇咁on9
話佢有罪就有罪

玩梗GTA

乳癌狙擊手

我都聽到

咁撚揚

睇呢度啲留言仲精彩過套戲 笑死

殺到好似打機咁

HITMAN咩

唔洗問 一定係比人利用殺錯好人啦

記得有講過係殺咗Queen個老豆

咁撚大支槍點暗殺呀
點拎住支野行上天台呀 咁揚

D 對白真係寫得好差

屌好似睇緊買兇拍人咁

呢個罪人

套劇叫太平街咪算囉

千王之王

咁條女個復仇故事呢

書面語

拎住咁大支槍去殺人 冇人發現㗎咩

即刻變gta

其實係
只係大家太執著於「香港」

我初戀情人就係我老公！

一陣發現阿伯係白卡 全部都係9up

個劇本真係好撚唔得

唔講真係以為睇緊GTA真人版

咁張揚實無人見到啦

莊家都叫人渣

班底係詭探+李敏！
班底係詭探+李敏！
班底係詭探+李敏！

唔好再問點解我睇開229嘆息橋暖男排球好正
而呢套會係咁嘅質素

懷疑佢上咗癮

個大叔講嘢搞到我好眼瞓

支共係罪人又唔Q殺

個老細就死咁

好似國産零零柒個將軍咁

樣都唔洗遮

屌你咁姐係又要熬多幾集難頂嘅

發條橙poster

就算衛斯理拍真人都好老尷
更何況而家個故事咁

暴走劇嚟

帽都唔戴返頂

等緊啲人去錯Ranya ig 鬧

其實即係邊個

點解睇呢個故事又好似iron man嗰個咁似被人昆多過係真

幾時殺林鄭

以後見到李敏真係要睇路

殺咁多人冇人查到

但林德信啲戲爭 D

嗰時佢叫我咬住對鞋爬返去
佢都痴撚線

攞住支拐杖真係好飲似Lester

on撚9 射心口 歪咗咁點算 點解唔射頭

攞咁大枝槍周圍去冇人發現

冇fact check
會唔會原來又係個白卡殺人狂

造星二

智叔個樣好奸

日光日白拎住咁大枝槍出入都冇人發現

第二集係妄想症
第三集係選擇困難症
今集係退伍軍人症

其實係咪鏗鏘集嚟

比人利用了

做乜鳩忽然內疚

用錢塞住黑警把口

Show don’t tell
套野調轉嚟做

係咪要去fc下先

出現了

我睇緊啲咩

退伍軍人症

Sor 冇印象

教材級

你睇下個細路仔幾細
個大肚婆個肚幾大

咁直接叫黑警做野啦 駛咩請牙科

條女幾pure
邊個嚟

入唔到歌

衛斯理真人我淨係記得蒙嘉慧

條女終於出返黎!!!!
唔知佢係咩類型既人渣呢

唯有拍多啲床劇

個女仔終於出現

就快夠鐘
今集唔知做過乜

東提黎，牙科你撞鬼啊

24分喇

退伍軍人症唔係咁解架wor

東堤好猛喎
佢係咪撞鬼

又咩事呀

我地係玩疊鞋
要啲同學遂隻鞋聞 聞番邊隻係自己
好在我著mizuno 嗰陣冇咩人著先冇事

伍詠詩
好似係

其實 係集集都係

節奏又慢咗

暫時最好都係iron man篇

紙飛機屌你咩

條女咁主動

定子宮頸

原本唔係香港拍，疫情關係

長州？

係咪孖妹 呢個係家姐 頭先係細妹 所以先唔識佢

究竟我睇緊啲咩 .........

chill club新主持

唔係咁解,咁點解?

開始 開始有心跳....

暗示嚟 仁撚到

每一集都係
預告: 聽日好似會好睇
正片: 我睇L左啲乜

笑死，醫生與我

thor gay?

咁點解佢要揀一條真實存在嘅街
到而家都唔係好明

到底我今日睇咗啲乜嘢

召喚美人

咁就完咗

我要溝你啊

終於完

日經：究竟我睇左乜野

呀個女仔又幾靚

吹下啦

屌 又孖妹

而家先知
由第一幕強尼做狗行咇唔係著制服就知係架空宇宙啦

下？ 完咗？

我睇左啲咩野

六個字

又孖 唔好啦

開始世間煩擾

Cls

究竟呢套野啲愛情線想點

下集好睇

聽日照推斷應該會好睇啦掛

其實入咗主線未

聽日啊！！！

嚟啦 ！
又嚟預告啦！
聽日又好睇㗎啦！

我哋下集再見

我SET波俾你丫~

細菌引發既傳染病

遲了悔改....

啲字使唔使咁細隻 呀科都睇唔清

羅嘉良果套都一般般

仲有余文樂

日日22:25個樣都係

我宣布2021Viu最佳劇集=太平紋身店 (暫時）

同香味今次可能係同個人

捱埋聽日就好睇

應該下集就會發現全部都唔係人渣

恐怖醫學

有咩病徵?

單元劇咁

聽日

係咪因為未有第二套

下集。。。想棄了

下集好睇！

因為得一套

2021

啲劇情跳得太勁…

免費巴 - 幽靈

姜bb

編劇幾時悔改

姜B出場了

姜b

第二集咪主線

姜b！

唔好咁認真
睇呢套劇會開心啲

一係佢下個order係殺佢 唔忍手
之後失手射佢唔死但失左億
唔係點解釋唔認得佢

下集實好睇 姜b出場

原來咁

突然槍戰？

無啦啦槍戰

姜濤出現了
下集又咁快嘅

下集姜濤出幾多秒

聽日又係第二套劇
請大家多多支持

係太平紋身店(預告)

下集群戲喎

咁快就做槍戰

嘩勁，聽晚高潮丫

終於見到姜B

下集又似好睇

姜b出3秒 引人睇埋佢

下集大暴走

冇錯

乜之前幾集你知做過乜咩

屌你viutv 又cut到個預告好似好睇

等埋姜B先棄

姜仔
有非秒

下集好睇喎 大場面

預告做乜鳩

痴線剪預告剪到勁好睇

娜姐都要揸槍

連登啲 comment 仲好笑過套劇

聽日好似ok喎

想瘋狂搓佢對波

嘩!!係槍戰呀!!!

下集係咪真係會好睇？

下集好睇！！！

下集一定好睇

聽日肯撚定暴走

第二集，經典中的經典

仇人：Thor

下集娜姐變身

你好笑d

姜仔！

下集好似好睇

viu有親「鬼」同「暴力」必爛
定律嚟

羅拉

大家中左4日幻術

如果之後幾集都有姜B呢

相信依個問題 去到大結局 都問緊

白玫會唔會叫姜仔聞佢啲體香

起碼記得自己睇過d乜
體香呀 焦屍呀咁

又可以出外傳

Chill Club狙擊手

咁我估
條女係佢下個目標 唔手
之後失手射斜 女仔唔死但失左億

唔係點氹我哋追落去

聽日希望唔係得一個shot

下集群戲好睇

體香白卡玫嘅高潮

每集開頭都有

聽日姜b終於有對白啦，但出幾多秒呢

暫時得第一集嘅下一集好睇

用打天下心態去睇就得
下集好睇

屌... 個阿伯做戲好作狀

好記得佢《二月廿九》又係好作狀

希望Ren爺百屌成材啦

VIU 剪預告個真係要加人工

但Royal Navy Salute 又會唔同

就係預告咁多

預告嘅姜濤係咪已經係聽日全部鏡頭

姜b係咪鬼嚟

第四次喇

睇左四集都未知到底講乜

牙科真人食鬼妹

預告好睇
下集好睇

下集一定好好睇架姐！
係未呀？連燈仔？

呢集睇到好尷
成班中二病

其實呢套係咪節目巡禮嚟
每一集都係一套劇嘅試播嚟

你又比預告呃咗啦！

我都係咁睇 集集都笑死

你真係好鍾意吳綺莉

下集有盜墓者娜娜～好睇

其實呢套本身話要打 點解仲未有打戲

大家等左四日 俾返4秒大家

呢套野既藝術成份係咪太高

屌你老母viu 下集唔好睇嘅話即棄

好辛苦

你想睇20集白玫瑰？

或者太低

Ss條線又完得勁快 而家又拖咁耐完全唔知佢想點

請問呢個係咪你search

呢套戲無左強尼好唔ViuTV風格

好似係
Sorry

我會寧願每日睇佢啲金句

大家已經講咗三次

成套嘢得Ironman個故事最正常
但基本上劇情同條白卡街冇關係

佢既體香？

《調查男女》不如問埋呢套劇啦

下集終於有姜B

Viu最識捉我哋心理

是我的體香。

今晚又係唔知睇咗啲乜

到底佢哋啲故事同太平街有咩關係

仲有ff自己俾人屌

佢有出過呀

係體香呀～

[VIUTV][99台][燈到下集好睇][重點推介第二集]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(9)

體香

太平街完全無事發生過

我地下集再見

D劇情跳黎跳去

究竟大家仲要講幾耐體香
依家見到香字都好驚

聽日終於有姜b

條街幾乎所有戲份都係夜晚
人影都唔多隻
完全唔知條街做乜鳩

我係為咗睇姜B,但結果集集都係得白卡玫

起碼講到套劇完

老女人扮後生

nielsen咪即係一八年之前計收視率嗰間

2021 年viu最佳劇集對白
「係我啲體香」- 白玫 《太平紋身店》

好似詭探同黑市咁
淨係睇字冇問題
一拎嚟拍劇就出哂事

唔知大叔的愛今年趕唔趕得切出街

集集換一次劇種
其實呢套係咪單元劇黎

到底第幾集回講返第一集條屍呢

老實麻麻地佢，唔知點解
唔知係唔係大台效應咁，
狂推一個人反而令人唔喜歡佢，
做戲都還好，唔好成日唱歌，雖然又係唱得唔差

啲紋好正
攝住啲玫瑰香

可以嚟緊每個post都置頂

天爺係每日幻想同天晴坐定定傾計?定每日都見到天晴鬼魂?

唔好啦

佢第一個出場喎

每集都跳得好勁..

無睇第一集
自吞

已經唔記得咗佢

屌viutv 又cut到個預告好似好睇，之後劇情又重設又暴走

首歌幾洗腦

集集劇情都跳得好勁

劇情跳到跟唔到
單元劇玩法定點

天爺唔係話一個月時間會查到咩

係喎，食完盆菜無晒下文

體香
卵子

呢間啲嘢唔好食

仲記得當年講完鬼故再行山唱校歌

擺明係單元劇啦
唔計第1集, 3集講左3個故事

跟著最尾講娜姐同斌斌既估你唔到原來係仇家然後化解恩怨bbq大結局

Ironman都知想講咩
但白卡玫帶出左咩訊息

一個月岩岩好結局

今次又係20集？
睇到而家仲未睇到條主線

條主線咪個個人既故仔都有娜姐喺度食花生/做架兩/亂入咁lor, 唔好奢想有其他野啦！

Wifi bar真實都係bar黎？

尋日嗰集都幾多娜姐

啲垃圾劇情垃圾對白嘥哂班演員同啲畫面

埋位聞身喇

今晚有姜b 啦終於

準備

開波

又夠鐘睇白卡人士

終於有姜B啦

咁friend 嘅佢哋咁快就

今晚係牙科之夜

白卡member ready未

首歌好流星花園

又好似睇咗一套全新嘅戲

估下姜仔出場幾多秒

今集終於好睇啦係咪

用愛與樂聲感化牙科

預告果幾秒

開台啦開台啦
九點半又要睇白卡

有5分鐘我已經好滿足啦

體香時間

竹枝幾時先再出

2個IG Story30秒

冇可能

5分鐘咁樂觀

枝竹

主演：姜濤

海邊fingfingfing以為睇緊樓盤廣告

又一集新劇咁

出場時間總和：20mins

呢個女仔動態正好多

睇咗5集連1分鐘戲份都冇